唔好再全民黑衫 屌你老母

唔好再全民黑衫 屌你老母
BLACK BLOCK係好 但比人破左啦
但人地宜家 寧濫勿缺
大包圍